香港既街燈由黃轉咗白燈

好殘眼 好唔舒服
有d覺得好似返咗大陸咁
大陸既街燈都係用白色燈
同埋香港用黃色燈係有原因㗎

比返黃燈我！

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。

其實香港太多街燈，
特別係公路，如果唔係路口或者交匯處，根本唔需要咁多燈
無燈反而仲集中望路面，有燈會好眼訓

附上圖片

好似popo啲電筒咁

環保人士應該要出聲喎

望一眼都會有殘影

推 多d人注意

幫推

佢地出聲乞錢就有，出聲屌政府？不了

綠色和平

明明就光污染
啲ngo 無事就出泥呃錢
有無就個個沉默
所以香港人以後一蚊都唔應該捐

其實有研究講轉做LED白燈 渣車好似半個鐘以上會影響駕駛

坐等連登神探發表陰毛論

推

今期催淚彈我地出埋文宣
都未見有幾多環保L出黎啦

LED好似慳電D

Led無黃燈㗎咩

加返個黃色燈罩

成條元朗公路由屯門去到落馬洲換晒咁制
另外粉嶺公路換緊

佢轉左用led燈
白光左仲好殘眼

街燈用白光真係好傷眼

方便第日裝cctv 照得清楚d